街市仔有冇過嚟？

佳士

冇

估下

過左都無故口廿